其實係咪土生土長蝻就唔會做犯法野/仆街野？

呢個世界咩人都有

廢話來
土生土長港人都有罪犯既
支那狗歪理轉移視線

因為佢地得罪得人多